啲支那人呢，好撚古惑架

扮撚晒唔識廣東話，要求我就佢講普通話
點知我chok佢幾chok，扮撚到我都唔識講普通話
條撚樣即刻識聽廣東話唔只識聽，仲要識講，雖然講得唔正，但屌你唔係完全唔識，佢係直頭抗拒呀！
我屌你老母臭閪支那人！呢度香港呀屌你老母！一係融入！一係返去大陸食你大陸嘅屎！

試過有一次

隻支那人問路 黨鐵轉綠線 去九龍塘
粗聲粗氣 扮唔識聽廣東話
我咪老點佢塔紅線去到荃灣

通常佢話唔識廣東話，並要求我同佢講普通話嘅時候，我只會回佢一句：屌你老母

跟住佢就會突然識廣東話並可以用廣東話溝通

聽口音
台灣口音會應
支那狗直接話唔知走人算

有幾可會撞到台灣口音

有禮貌
好多人會老點班蝗

聽到支那話。一定指佢相反方向

雖然口音唔係個個識分
單係靠語氣已經分到
支那狗係粗聲粗氣

最撚憎人扮唔識聽，老馮要人就咁

互屌老母

唔太識聽口音，正係知台灣好似係多助語詞，個句子多啲嘢，但唔太識分

一定玩臭佢先走

支持樓主

好方法

大學嗰班明明識聽廣東話但就係死都要講共匪話好多時就係我有我講廣東話佢有佢講共匪話但兩邊又聽得明對方講咩

佢哋似乎好享受文化滅絕之中做滅絕人哋嘅嗰一位黑心到咁抵比全世界排華

衰在佢哋明知幫緊共匪做緊文化滅絕嘅工作但又甘願做呢樣野明明一介平民又妄想自己係統治者嘅心態

佢哋直頭滅埋佢父母嗰代嘅語言，例如惠州出世講普通話，唔識客家話

基本嘢，原則嚟，份內事啫

我有屌過啲人點解拎哂身分證都仲講普通話
佢用普通話反問我點解唔可以講
我呆撚晒，入鄉隨俗基本嘢唔使教啦下話

師兄都叫做好嘢，無畀佢哋同化
幾多無立場嘅「香港人」被佢哋同化咗仲未計細蚊仔
而家揾個唔受人影響嘅香港人真係好撚少

做得好，等佢嘥多啲時間

任何人用胡語問我嘢一律唔答
一係廣東話 一係英文

普通話一律答英文